[集思廣益] 之前「失利」既長征五號B火箭而家咩狀況?

1. 一早爆撚左
2. 射撚左上太空但唔知去左邊
3. 根本無射過
4. 比外星人沒收
5. 入左黑洞
6. 其實成功左 不過中共想低調唔撚話你知

回歸祖國懷抱

原來中共挑戰緊 Falcon 9

番入老母個閪到

你呢啲唔識睇英文報紙嘅咪返入老母個閪到攞

= =? 我就黎中文都唔識睇

Long March 3B rocket on June 19